教大家點養一隻肥美可口既羊仔。。。。。。。。。。

首先要每日都攬住佢 起身又攬 溫書又攬 玩電腦又攬
同埋每日都要同佢傾計關心佢
最後每朝起身同每晚訓教都要錫下佢 得閒又錫下
咁就養到一隻肥美可口既羊仔

我想奶你隻手 好可愛

有冇人可同樓主去睇醫生
我最多夾1蚊

我會好錫羊仔的

戀羊癖 羊仔係有生命

慘汁天使...

入落我戶口得啦thx

真既

屌你老母

算啦唔好曬錢

呢隻明明係草泥馬

下

我話羊仔就羊仔

送隻比我[s

唔知仲有邊度有得買

D死毒撚真係好噁心

送你比我

日攬夜攬 你啲老泥同汗痴撚曬上去
一定臭到仆街

有無沖過涼架 好污漕

你漏左呀 仲有打飛機戈陣要攬住羊仔

香嫁

真係香嫁 有我d香味 好好聞

冇呀

你啲手指好肉酸呀

sorlilor

樓主好慘 唔好唔開心

香 但變到灰灰黑黑咁囉

我隻羊仔肥美過你個隻

呢隻可愛過呀b個隻咁多

未見過呢隻色

收啦 我果隻係最可愛

幾得意喎

你嗰隻有你口水除 係獨一無二既

話時話 有無扑過佢

no 我d口水臭 但羊仔唔臭

你個隻索曬精

冇

認同

白雪雪

好心寒

唔肉酸囉不知幾可愛

識野

考肉架